我諗到一個令612基金每月增加70萬收入既方法

將連登本來「情緒勒索」市民既力量
全數集中去「情緒勒索」呢七個議員

塗儉基

胡儉基

黃儉基

尹儉基

林儉基

許儉基

鄺儉基

拎晒去抽螞蟻好過

股價升會拉人

仲有可以向 宋慧喬(狗隻#32148)追數

Pish一下

Pish多下

Pish三下

有道理喎

叫佢地每月拎5分1 都難啦

屌推

推屌！

1%都難